msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-04-15 22:08-0400\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/pages/Pricing2.tsx:365
msgid "$24/year (save 50%) · Cancel anytime"
msgstr "每年$24（节省50%）· 随时取消"

#: src/pages/Pricing2.tsx:332
msgid "$4/mo"
msgstr "每月$4"

#: src/pages/Pricing.tsx:62
msgid "1 Temporary Flowchart"
msgstr "1 临时流程图"

#: src/pages/Pricing2.tsx:102
msgid "1 diagram at a time"
msgstr "同时只能有1个图表"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:683
msgid "<0>Custom CSS Only</0> is enabled. Only the Layout and Advanced settings will be applied."
msgstr "<0>仅启用自定义CSS</0>。仅应用布局和高级设置。"

#: src/components/Settings.tsx:88
msgid "<0>Flowchart Fun</0> is an open source project made by <1>Tone Row</1>"
msgstr "<0>Flowchart Fun</0>是由<1>Tone Row</1>制作的开源项目"

#: src/pages/LogIn.tsx:273
msgid "<0>Sign In</0> / <1>Sign Up</1> with email and password"
msgstr "<0>登录</0> / <1>注册</1> 使用电子邮件和密码"

#: src/components/VersionCheck.tsx:22
msgid "A new version of the app is available. Please reload to update."
msgstr "一个新版本的应用程序可用。请重新加载以更新。"

#: src/pages/Pricing.tsx:32
msgid "AI Creation & Editing"
msgstr "AI创建与编辑"

#: src/pages/Pricing2.tsx:111
msgid "AI generation & editing"
msgstr "AI生成和编辑"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:69
msgid "AI-Powered Flowchart Creation"
msgstr "AI驱动的流程图创建"

#: src/pages/Pricing2.tsx:289
msgid "AI-generated from plain text in under 5 seconds."
msgstr "从普通文本中在5秒内生成AI"

#: src/components/SandboxWarning.tsx:63
msgid "AI-powered editing to supercharge your workflow"
msgstr "AI动力编辑，让您的工作流程更加高效"

#: src/components/Settings.tsx:85
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/components/Header.tsx:190
#: src/components/Header.tsx:439
#: src/pages/Account.tsx:120
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: src/lib/parserErrors.tsx:47
msgid "Add a backslash (<0>\\</0>) before any special characters: <1>(</1>, <2>:</2>, <3>#</3>, or <4>.</4>`"
msgstr "在任何特殊字符之前添加反斜杠 (<0>\\</0>)： <1>(</1>、<2>:</2>、<3>#</3>或<4>.</4>"

#: src/lib/getDefaultText.ts:6
msgid "Add some steps"
msgstr "添加一些步骤"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:617
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:142
#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:146
msgid "Align Horizontally"
msgstr "水平对齐"

#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:130
#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:134
msgid "Align Nodes"
msgstr "对齐节点"

#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:154
#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:158
msgid "Align Vertically"
msgstr "垂直对齐"

#: src/components/SandboxWarning.tsx:74
msgid "All this for just $4/month - less than your daily coffee ☕"
msgstr "所有这些仅需每月4美元 - 不到您每天的咖啡☕"

#: src/pages/Pricing2.tsx:83
msgid "Always presentation-ready"
msgstr "总是准备好展示"

#: src/pages/Account.tsx:290
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: src/components/Feedback.tsx:96
msgid "An error occurred. Try resubmitting or email {0} directly."
msgstr "发生了一个错误。请尝试重新提交或直接发送电子邮件至{0}。"

#: src/components/Settings.tsx:60
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/components/charts/ChartModals.tsx:50
msgid "Are you sure you want to delete the flowchart \"{0}\"? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除流程图吗？"

#: src/components/charts/ChartModals.tsx:39
msgid "Are you sure you want to delete the folder \"{0}\" and all its contents? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除文件夹吗？"

#: src/components/charts/ChartModals.tsx:44
msgid "Are you sure you want to delete the folder \"{0}\"? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除文件夹吗？"

#: src/components/LoadTemplateDialog.tsx:121
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:571
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:572
msgid "Arrow Size"
msgstr "箭头大小"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:153
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: src/lib/graphOptions.ts:45
msgid "August 2023"
msgstr "2023 年 8 月"

#: src/components/LoadTemplateDialog.tsx:104
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/components/Feedback.tsx:123
msgid "Back To Editor"
msgstr "返回编辑器"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:187
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:188
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:239
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:242
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: src/components/ShareDialog.tsx:537
msgid "Basic Flowchart"
msgstr "基本流程图"

#: src/components/Settings.tsx:158
msgid "Become a Github Sponsor"
msgstr "成为Github赞助商"

#: src/components/Settings.tsx:146
msgid "Become a Pro User"
msgstr "成为专业用户"

#: src/lib/getDefaultText.ts:5
#: src/lib/getDefaultText.ts:14
msgid "Begin your journey"
msgstr "开始你的旅程"

#: src/components/Checkout.tsx:139
msgid "Billed annually at $24"
msgstr "年度账单为$24"

#: src/components/Checkout.tsx:151
msgid "Billed monthly at $4"
msgstr "每月收费$4"

#: src/components/Header.tsx:144
#: src/components/Header.tsx:397
#: src/pages/Blog.tsx:30
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: src/pages/Account.tsx:153
msgid "Book a Meeting"
msgstr "预订会议"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:293
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:294
msgid "Border Color"
msgstr "边框颜色"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:278
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:279
msgid "Border Width"
msgstr "边框宽度"

#: src/lib/graphOptions.ts:34
#: src/lib/graphOptions.ts:41
msgid "Bottom to Top"
msgstr "从下到上"

#: src/lib/graphOptions.ts:16
msgid "Breadthfirst"
msgstr "宽度优先"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:63
msgid "Build your personal flowchart library"
msgstr "建立您的个人流程图库"

#: src/components/FAQ.tsx:24
msgid "Can I import my existing diagrams?"
msgstr "我能导入我的现有图表吗？"

#: src/components/ClearTextButton.tsx:26
#: src/components/ImportDataDialog.tsx:698
#: src/components/LoadTemplateDialog.tsx:149
#: src/components/RenameButton.tsx:160
#: src/components/charts/ChartModals.tsx:59
#: src/components/charts/ChartModals.tsx:129
#: src/components/charts/ChartModals.tsx:207
#: src/components/charts/ChartModals.tsx:277
#: src/components/charts/ChartModals.tsx:440
#: src/pages/Account.tsx:337
#: src/pages/Account.tsx:349
#: src/pages/Account.tsx:440
#: src/pages/Account.tsx:490
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/Checkout.tsx:188
msgid "Cancel anytime"
msgstr "随时取消"

#: src/pages/Account.tsx:340
msgid "Cancel your subscription. Your hosted charts will become read-only."
msgstr "取消订阅。您的托管图表将变为只读。"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:358
msgid "Certain attributes can be used to customize the appearance or functionality of elements."
msgstr "某些属性可用于自定义元素的外观或功能。"

#: src/pages/Account.tsx:244
msgid "Change Email Address"
msgstr "更改电子邮件地址"

#: src/components/Header.tsx:155
#: src/components/Header.tsx:403
#: src/pages/Changelog.tsx:26
msgid "Changelog"
msgstr "变更日志"

#: src/components/Header.tsx:112
#: src/components/Header.tsx:375
msgid "Charts"
msgstr "图表"

#: src/components/ShareDialog.tsx:524
msgid "Check out the guide:"
msgstr "查看指南："

#: src/pages/LogIn.tsx:80
msgid "Check your email for a link to log in.<0/>You can close this window."
msgstr "检查您的电子邮件以获取登录链接。您可以关闭此窗口。"

#: src/pages/LogIn.tsx:271
msgid "Choose"
msgstr "選擇"

#: src/pages/New.tsx:118
msgid "Choose Template"
msgstr "选择模板"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:327
msgid "Choose from a variety of arrow shapes for the source and target of an edge. Shapes include triangle, triangle-tee, circle-triangle, triangle-cross, triangle-backcurve, vee, tee, square, circle, diamond, chevron, none. ."
msgstr "为边缘的源和目标选择各种箭头形状。形状包括三角形，三角形-T，圆形-三角形，三角形-十字，三角形-后曲线，V形，T形，正方形，圆形，菱形，雪花形，无。"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:436
msgid "Choose how edges connect between nodes"
msgstr "选择节点之间的边缘连接方式"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:96
msgid "Choose how nodes are automatically arranged in your flowchart"
msgstr "选择如何自动排列您的流程图中的节点"

#: src/lib/graphOptions.ts:19
msgid "Circle"
msgstr "圆圈"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:144
msgid "Classes"
msgstr "类"

#: src/components/ClearTextButton.tsx:35
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/components/ClearTextButton.tsx:22
msgid "Clear text?"
msgstr "清除文字？"

#: src/components/CloneButton.tsx:48
#: src/components/charts/ChartListItem.tsx:214
#: src/components/charts/ChartModals.tsx:136
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: src/components/charts/ChartModals.tsx:111
msgid "Clone Flowchart"
msgstr "克隆流程图"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:413
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:470
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:471
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:287
msgid "Colors include red, orange, yellow, blue, purple, black, white, and gray."
msgstr "颜色包括红色，橙色，黄色，蓝色，紫色，黑色，白色和灰色。"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:534
msgid "Column"
msgstr "列"

#: src/components/Feedback.tsx:82
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: src/pages/Pricing2.tsx:105
msgid "Community templates"
msgstr "社区模板"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:146
msgid "Compare our plans and find the perfect fit for your flowcharting needs"
msgstr "比较我们的计划，找到最适合您流程图需求的方案"

#: src/lib/graphOptions.ts:18
msgid "Concentric"
msgstr "同心"

#: src/pages/Account.tsx:236
msgid "Confirm New Email"
msgstr "确认新电子邮件"

#: src/pages/LogIn.tsx:232
msgid "Confirm your email address to sign in."
msgstr "確認您的電子郵件地址以登入。"

#: src/pages/Pricing.tsx:40
msgid "Connect your Data"
msgstr "连接您的数据"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:260
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:263
msgid "Containers are nodes that contain other nodes. They are declared using curly braces."
msgstr "容器是包含其他节点的节点。它们使用大括号声明。"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:712
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/components/SandboxWarning.tsx:102
msgid "Continue in Sandbox (Resets daily, work not saved)"
msgstr "继续使用沙盒（每天重置，工作不会被保存）"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:132
msgid "Controls the flow direction of hierarchical layouts"
msgstr "控制层次布局的流向"

#: src/components/AiToolbar.tsx:37
#: src/components/ConvertOnPasteOverlay.tsx:90
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: src/components/ConvertToFlowchart.tsx:78
msgid "Convert to Flowchart"
msgstr "转换为流程图"

#: src/components/RenameButton.tsx:128
msgid "Convert to hosted chart?"
msgstr "是否转换为托管图表？"

#: src/components/Settings.tsx:127
msgid "Cookie Policy"
msgstr "Cookie政策"

#: src/components/DownloadDropdown.tsx:53
msgid "Copied SVG code to clipboard"
msgstr "将SVG代码复制到剪贴板"

#: src/components/DownloadDropdown.tsx:71
msgid "Copied {format} to clipboard"
msgstr "将{format}复制到剪贴板"

#: src/components/ShareDialog.tsx:277
#: src/components/ShareDialog.tsx:280
#: src/components/ShareDialog.tsx:394
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/components/GraphContextMenu.tsx:192
msgid "Copy PNG Image"
msgstr "复制PNG图像"

#: src/components/GraphContextMenu.tsx:153
msgid "Copy SVG Code"
msgstr "复制 SVG 代码"

#: src/components/ShareDialog.tsx:417
msgid "Copy your Excalidraw code and paste it into <0>excalidraw.com</0> to edit. This feature is experimental and may not work with all diagrams. If you find a bug, please <1>let us know</1>."
msgstr "将你的 Excalidraw 代码复制并粘贴到<0>excalidraw.com</0>以进行编辑。此功能为实验性质，可能无法与所有图表一起使用。如果您发现错误，请<1>告诉我们</1>。"

#: src/components/ShareDialog.tsx:357
msgid "Copy your mermaid.js code or open it directly in the mermaid.js live editor."
msgstr "复制您的mermaid.js代码或直接在mermaid.js实时编辑器中打开它。"

#: src/components/charts/ChartModals.tsx:284
#: src/pages/New.tsx:162
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/pages/Pricing.tsx:81
msgid "Create Flowcharts using AI"
msgstr "使用AI创建流程图"

#: src/lib/paywallCopy.ts:3
msgid "Create Unlimited Flowcharts"
msgstr "创建无限流程图"

#: src/pages/New.tsx:105
msgid "Create a New Chart"
msgstr "创建新图表"

#: src/pages/createExamples.tsx:10
msgid "Create a flowchart showing the steps of planning and executing a school fundraising event"
msgstr "创建一个流程图，展示规划和执行学校筹款活动的步骤"

#: src/components/charts/EmptyState.tsx:41
msgid "Create a new flowchart to get started or organize your work with folders."
msgstr "创建一个新的流程图开始或使用文件夹组织您的工作。"

#: src/components/FlowchartHeader.tsx:49
msgid "Create flowcharts instantly: Type or paste text, see it visualized."
msgstr "即时创建流程图：输入或粘贴文本，即可可视化。"

#: src/pages/Pricing.tsx:104
msgid "Create unlimited diagrams for just $4/month!"
msgstr "仅需每月$4，即可创建无限的图表！"

#: src/pages/Pricing.tsx:26
msgid "Create unlimited flowcharts stored in the cloud– accessible anywhere!"
msgstr "在云中存储无限流程图- 随时随地可访问！"

#: src/pages/Success.tsx:54
msgid "Create with AI"
msgstr "通過AI創建"

#: src/components/charts/ChartsToolbar.tsx:103
msgid "Created Date"
msgstr "创建日期"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:167
msgid "Creating an edge between two nodes is done by indenting the second node below the first"
msgstr "在两个节点之间创建边缘是通过将第二个节点缩进第一个节点来完成的"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:426
msgid "Curve Style"
msgstr "曲线样式"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:625
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:626
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:96
#: src/pages/Pricing.tsx:82
msgid "Custom Sharing Options"
msgstr "自定义分享选项"

#: src/pages/Pricing2.tsx:113
msgid "Custom sharing & public links"
msgstr "自定义共享和公共链接"

#: src/pages/Account.tsx:254
msgid "Customer Portal"
msgstr "客户门户"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:32
msgid "Daily Sandbox Editor"
msgstr "每日沙盒编辑器"

#: src/lib/graphOptions.ts:47
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/components/Settings.tsx:76
#: src/components/Settings.tsx:79
msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:90
msgid "Data Import (Visio, Lucidchart, CSV)"
msgstr "数据导入（Visio，Lucidchart，CSV）"

#: src/components/SandboxWarning.tsx:66
msgid "Data import feature for complex diagrams"
msgstr "数据导入功能，适用于复杂的图表"

#: src/pages/Account.tsx:287
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/components/charts/ChartListItem.tsx:228
#: src/components/charts/ChartModals.tsx:62
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/charts/ChartModals.tsx:33
msgid "Delete {0}"
msgstr "删除 {0}"

#: src/pages/Pricing2.tsx:77
msgid "Describe it and it appears"
msgstr "描述它，它就会出现"

#: src/pages/Pricing2.tsx:153
msgid "Describe your idea. Get a diagram worth presenting."
msgstr "描述您的想法。得到一个值得展示的图表。"

#: src/pages/createExamples.tsx:8
msgid "Design a software development lifecycle flowchart for an agile team"
msgstr "为敏捷团队设计一个软件开发生命周期流程图"

#: src/pages/createExamples.tsx:9
msgid "Develop a decision tree for a CEO to evaluate potential new market opportunities"
msgstr "为CEO设计一个决策树，评估潜在的新市场机会"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:129
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:139
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: src/components/ConvertOnPasteOverlay.tsx:72
msgid "Dismiss"
msgstr "解散"

#: src/components/FAQ.tsx:36
msgid "Do you offer discounts for students or nonprofits?"
msgstr "是否为学生或非营利组织提供折扣？"

#: src/pages/Charts.tsx:199
msgid "Do you want to delete this?"
msgstr "您要将其删除吗？"

#: src/components/Tabs/EditorTabList.tsx:27
#: src/components/Tabs/EditorTabList.tsx:28
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: src/components/SandboxWarning.tsx:46
msgid "Don't Lose Your Work"
msgstr "不要丢失你的工作"

#: src/components/FlowchartHeader.tsx:87
#: src/components/ShareDialog.tsx:69
#: src/components/ShareDialog.tsx:617
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/components/GraphContextMenu.tsx:100
msgid "Download JPG"
msgstr "下载 JPG"

#: src/components/GraphContextMenu.tsx:77
msgid "Download PNG"
msgstr "下载 PNG"

#: src/components/GraphContextMenu.tsx:120
msgid "Download SVG"
msgstr "下载 SVG"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:244
msgid "Drag and drop a CSV file here, or click to select a file"
msgstr "将CSV文件拖放到此处，或单击以选择文件"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:248
msgid "Draw an edge from multiple nodes by beginning the line with a reference"
msgstr "通过引用开始行从多个节点绘制边缘"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:242
msgid "Drop the file here ..."
msgstr "將檔案拖放到這裡..."

#: src/lib/getDefaultText.ts:8
msgid "Each line becomes a node"
msgstr "每一行都变成一个节点"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:188
msgid "Edge ID, Classes, Attributes"
msgstr "邊緣ID、類別和屬性"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:176
msgid "Edge Label"
msgstr "邊緣標籤"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:464
#: src/components/ImportDataDialog.tsx:504
msgid "Edge Label Column"
msgstr "邊緣標籤欄"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:311
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:432
msgid "Edge Style"
msgstr "邊緣樣式"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:586
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:587
msgid "Edge Text Size"
msgstr "边缘文本大小"

#: src/lib/parserErrors.tsx:19
msgid "Edge missing indentation"
msgstr "缺少缩进的边"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:402
#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:164
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:419
msgid "Edges"
msgstr "边"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:420
msgid "Edges are declared in the same row as their source node"
msgstr "边声明在与源节点相同的行中"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:426
msgid "Edges are declared in the same row as their target node"
msgstr "边声明在与目标节点相同的行中"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:431
msgid "Edges are declared in their own row"
msgstr "边声明在自己的行中"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:191
msgid "Edges can also have ID's, classes, and attributes before the label"
msgstr "边在标签之前可以有ID，类和属性"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:314
msgid "Edges can be styled with dashed, dotted, or solid lines"
msgstr "边可以用虚线，点线或实线样式"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:430
msgid "Edges in Separate Rows"
msgstr "边在单独的行"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:419
msgid "Edges in Source Node Row"
msgstr "边在源节点行"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:425
msgid "Edges in Target Node Row"
msgstr "边在目标节点行"

#: src/components/AiToolbar.tsx:39
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/components/EditWithAI.tsx:27
#: src/components/EditWithAI.tsx:191
msgid "Edit with AI"
msgstr "利用AI进行编辑"

#: src/components/ShareDialog.tsx:149
msgid "Editable"
msgstr "可编辑"

#: src/components/Header.tsx:92
#: src/components/Header.tsx:363
#: src/components/MobileTabToggle.tsx:12
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: src/components/Feedback.tsx:72
#: src/pages/ForgotPassword.tsx:53
#: src/pages/ForgotPassword.tsx:57
#: src/pages/LogIn.tsx:145
#: src/pages/LogIn.tsx:294
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:550
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:371
msgid "Enable to set a consistent height for all nodes"
msgstr "启用统一设置所有节点的高度"

#: src/components/charts/ChartModals.tsx:115
msgid "Enter a name for the cloned flowchart."
msgstr "为克隆的流程图输入名称。"

#: src/components/charts/ChartModals.tsx:263
msgid "Enter a name for the new folder."
msgstr "为新文件夹输入名称。"

#: src/components/charts/ChartModals.tsx:191
msgid "Enter a new name for the {0}."
msgstr "为 {0} 输入新名称。"

#: src/pages/LogIn.tsx:138
msgid "Enter your email address and we'll send you a magic link to sign in."
msgstr "輸入您的電子郵件地址，我們將發送給您一個魔法鏈接以登入。"

#: src/pages/ForgotPassword.tsx:37
msgid "Enter your email address below and we'll send you a link to reset your password."
msgstr "在下面輸入您的電子郵件地址，我們將發送給您一個重置密碼的鏈接。"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:552
msgid "Equal To"
msgstr "等于"

#: src/pages/Pricing2.tsx:85
msgid "Every diagram exports as crisp PNG, SVG, or shareable link — ready for the meeting, the doc, or the deck."
msgstr "每个图表都可以导出为清晰的PNG、SVG或可共享的链接 - 准备好参加会议、文档或演示文稿。"

#: src/components/FAQ.tsx:67
msgid "Everything you need to know about Flowchart Fun Pro"
msgstr "有关流程图乐趣专业版的所有信息"

#: src/components/LoadTemplateDialog.tsx:71
#: src/components/LoadTemplateDialog.tsx:86
msgid "Examples"
msgstr "示例"

#: src/lib/graphOptions.ts:48
msgid "Excalidraw"
msgstr "Excalidraw"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:109
msgid "Exclusive Office Hours"
msgstr "专属办公时间"

#: src/components/LoadFileButton.tsx:76
msgid "Experience the efficiency and security of loading local files directly into your flowchart, perfect for managing work-related documents offline. Unlock this exclusive Pro feature and more with Flowchart Fun Pro, available for only $4/month"
msgstr "体验将本地文件直接加载到流程图中的效率和安全性，非常适合离线管理工作相关文件。解锁这个独有的专业功能以及更多功能，Flowchart Fun Pro仅需每月$4即可使用。"

#: src/pages/Account.tsx:587
msgid "Explore Pro"
msgstr "探索专业版"

#: src/lib/getDefaultText.ts:16
msgid "Explore more"
msgstr "探索更多"

#: src/components/ShareDialog.tsx:56
#: src/components/ShareDialog.tsx:162
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:78
msgid "Export clean diagrams without branding"
msgstr "导出无品牌标识的清晰图表"

#: src/pages/Pricing.tsx:64
msgid "Export to PNG & JPG"
msgstr "导出为PNG和JPG"

#: src/pages/Pricing.tsx:77
msgid "Export to PNG, JPG, and SVG"
msgstr "导出为PNG，JPG和SVG"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:143
msgid "Feature Breakdown"
msgstr "功能分解"

#: src/components/Feedback.tsx:53
#: src/components/Header.tsx:120
#: src/components/Header.tsx:389
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: src/pages/Success.tsx:66
msgid "Feel free to explore and reach out to us through the <0>Feedback</0> page should you have any concerns."
msgstr "如果您有任何問題，請隨意探索並通過<0>反饋</0>頁面與我們聯繫。"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:39
msgid "Fine-tune layouts and visual styles"
msgstr "调整布局和视觉风格"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:391
msgid "Fixed Height"
msgstr "固定高度"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:367
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:385
msgid "Fixed Node Height"
msgstr "固定节点高度"

#: src/lib/paywallCopy.ts:5
msgid "Flowchart Fun Pro gives you unlimited flowcharts, unlimited collaborators, and unlimited storage for just $4/month."
msgstr "Flowchart Fun Pro为您提供无限的流程图、无限的协作者和无限的存储空间，仅需每月$4即可享用。"

#: src/components/Settings.tsx:136
msgid "Flowchart Fun is built and maintained by one developer. Your support keeps it going."
msgstr "Flowchart Fun由一位开发者构建和维护。您的支持使其持续运行。"

#: src/components/Settings.tsx:115
msgid "Follow Us on Twitter"
msgstr "在Twitter上关注我们"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:200
msgid "Font Family"
msgstr "字体系列"

#: src/pages/LogIn.tsx:334
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼了？"

#: src/pages/Pricing.tsx:59
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: src/pages/New.tsx:166
msgid "Free users: charts in the sandbox expire after 7 days."
msgstr "免费用户：沙盒中的图表在7天后将过期。"

#: src/components/FAQ.tsx:64
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "经常问的问题"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:97
msgid "Full-screen, read-only, and template sharing"
msgstr "全屏、只读和模板共享"

#: src/components/ShareDialog.tsx:144
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:180
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:70
msgid "Generate flowcharts from text automatically"
msgstr "自动从文本生成流程图"

#: src/components/Checkout.tsx:174
msgid "Get Pro Access Now"
msgstr "立即获取专业访问权限"

#: src/lib/usePromptStore.ts:101
msgid "Get Unlimited AI Requests"
msgstr "获得无限的AI请求"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:104
msgid "Get rapid responses to your questions"
msgstr "快速获取您的问题的回答"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:293
msgid "Get unlimited flowcharts and premium features"
msgstr "获取无限流程图和高级功能"

#: src/pages/404.tsx:12
msgid "Go back home"
msgstr "回家"

#: src/pages/Success.tsx:81
msgid "Go to the Editor"
msgstr "前往編輯器"

#: src/pages/Charts.tsx:285
#: src/pages/MyCharts.tsx:241
msgid "Go to your Sandbox"
msgstr "去你的沙盒"

#: src/components/MobileTabToggle.tsx:12
#: src/components/Tabs/EditorTabList.tsx:50
msgid "Graph"
msgstr "图表"

#: src/lib/getDefaultText.ts:11
msgid "Green?"
msgstr "绿色的？"

#: src/lib/graphOptions.ts:21
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: src/pages/Account.tsx:142
msgid "Have complex questions or issues? We're here to help."
msgstr "有复杂的问题或问题吗？我们在这里帮助你。"

#: src/pages/Success.tsx:45
msgid "Here are some Pro features you can now enjoy."
msgstr "現在您可以享受以下專業功能。"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:57
msgid "High-quality exports with embedded fonts"
msgstr "高质量的导出，内嵌字体"

#: src/pages/Account.tsx:277
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/components/App.tsx:90
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:403
msgid "How are edges declared in this data?"
msgstr "在这个数据中如何声明边缘？"

#: src/components/FAQ.tsx:20
msgid "How fast can I actually make something?"
msgstr "我到底能有多快地制作出东西？"

#: src/components/FlowchartHeader.tsx:172
msgid "How would you like to save your chart?"
msgstr "您想如何保存您的流程图？"

#: src/components/RequestTemplate.tsx:8
msgid "I would like to request a new template:"
msgstr "我想请求一个新的模板："

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:136
msgid "ID's"
msgstr "ID"

#: src/pages/ForgotPassword.tsx:70
msgid "If an account with that email exists, we've sent you an email with instructions on how to reset your password."
msgstr "如果該電子郵件存在該帳戶，我們已經發送給您一封電子郵件，其中包含如何重置您的密碼的說明。"

#: src/lib/parserErrors.tsx:21
msgid "If you mean to create an edge, indent this line. If not, escape the colon with a backslash <0>\\:</0>"
msgstr "如果你想创建一个边，缩进这一行。如果不，用反斜杠转义冒号<0>\\:</0>"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:377
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:82
#: src/components/ImportDataDialog.tsx:95
#: src/components/ImportDataUnauthenticatedDialog.tsx:28
#: src/components/ImportDataUnauthenticatedDialog.tsx:45
msgid "Import Data"
msgstr "导入数据"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:100
msgid "Import data from a CSV file."
msgstr "从CSV文件导入数据。"

#: src/components/ImportDataUnauthenticatedDialog.tsx:50
msgid "Import data from any CSV file and map it to a new flowchart. This is a great way to import data from other sources like Lucidchart, Google Sheets, and Visio."
msgstr "從任何CSV檔案匯入資料並將其映射到新的流程圖。這是從Lucidchart、Google Sheets和Visio等其他來源匯入資料的一個很棒的方法。"

#: src/pages/Success.tsx:59
msgid "Import from CSV"
msgstr "從CSV導入"

#: src/pages/Pricing2.tsx:112
msgid "Import from Visio, Lucidchart, CSV"
msgstr "从Visio、Lucidchart、CSV导入"

#: src/pages/Pricing.tsx:80
msgid "Import from Visio, Lucidchart, and CSV"
msgstr "从Visio，Lucidchart和CSV导入"

#: src/pages/Pricing2.tsx:89
msgid "Import from anywhere"
msgstr "从任何地方导入"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:91
msgid "Import from popular diagram tools"
msgstr "从流行的图表工具导入"

#: src/components/ShareDialog.tsx:518
msgid "Import your diagram it into Microsoft Visio using one of these CSV files."
msgstr "使用其中一个CSV文件将您的图表导入到Microsoft Visio中。"

#: src/components/ImportDataUnauthenticatedDialog.tsx:55
msgid "Importing data is a pro feature. You can upgrade to Flowchart Fun Pro for just $4/month."
msgstr "导入数据是一项专业功能。您可以升级到Flowchart Fun Pro，仅需每月4美元。"

#: src/components/ShareDialog.tsx:566
msgid "Include a title using a <0>title</0> attribute. To use Visio coloring, add a <1>roleType</1> attribute equal to one of the following:"
msgstr "使用<0>title</0>属性添加标题。要使用 Visio 颜色，请添加一个等于以下内容之一的<1>roleType</1>属性："

#: src/lib/getDefaultText.ts:9
msgid "Indent to connect nodes"
msgstr "缩进以连接节点"

#: src/components/Header.tsx:133
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:543
msgid "Is"
msgstr "是"

#: src/components/FAQ.tsx:32
msgid "Is my data private?"
msgstr "我的数据是否私密？"

#: src/components/ShareDialog.tsx:645
msgid "JSON Canvas is a JSON representation of your diagram used by <0>Obsidian</0> Canvas and other applications."
msgstr "JSON画布是您的图表的JSON表示，由<0>Obsidian</0> Canvas和其他应用程序使用。"

#: src/components/SandboxWarning.tsx:79
msgid "Join 2000+ professionals who've upgraded their workflow"
msgstr "加入2000多位专业人士，升级他们的工作流程"

#: src/components/Testimonials.tsx:127
msgid "Join thousands of happy users who love Flowchart Fun"
msgstr "加入成千上万的快乐用户，他们都爱流程图乐趣"

#: src/pages/Pricing.tsx:48
msgid "Keep Things Private"
msgstr "保持事物私密"

#: src/components/AiToolbar.tsx:106
msgid "Keep changes?"
msgstr "保留更改吗？"

#: src/lib/getDefaultText.ts:18
msgid "Keep practicing"
msgstr "继续练习"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:84
msgid "Keep your data private on your computer"
msgstr "在您的电脑上保护您的数据隐私"

#: src/components/Settings.tsx:40
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:79
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:102
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:92
msgid "Layout Algorithm"
msgstr "布局算法"

#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:116
#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:118
msgid "Layout Frozen"
msgstr "布局已冻结"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:245
msgid "Leading References"
msgstr "主要參考"

#: src/components/ImportDataUnauthenticatedDialog.tsx:68
#: src/lib/usePaywallModalStore.ts:41
msgid "Learn More"
msgstr "学到更多"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:84
#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:109
msgid "Learn Syntax"
msgstr "學習語法"

#: src/pages/Charts.tsx:247
msgid "Learn about Flowchart Fun Pro"
msgstr "了解关于Flowchart Fun Pro"

#: src/lib/graphOptions.ts:32
#: src/lib/graphOptions.ts:39
msgid "Left to Right"
msgstr "从左到右"

#: src/pages/Account.tsx:420
msgid "Let us know why you're canceling. We're always looking to improve."
msgstr "让我们知道您为什么要取消。我们一直在努力改进。"

#: src/lib/graphOptions.ts:46
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: src/components/Settings.tsx:67
#: src/components/Settings.tsx:70
msgid "Light Mode"
msgstr "浅色模式"

#: src/components/ShareDialog.tsx:139
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: src/lib/getDefaultText.ts:14
msgid "Link back"
msgstr "链接回来"

#: src/components/LoadTemplateDialog.tsx:194
msgid "Load"
msgstr "載入"

#: src/components/LoadFileButton.tsx:100
msgid "Load Chart"
msgstr "加载流程图"

#: src/components/LoadFileButton.tsx:92
msgid "Load File"
msgstr "加载文件"

#: src/components/LoadFileButton.tsx:75
msgid "Load Files"
msgstr "加载多个文件"

#: src/components/LoadTemplateDialog.tsx:164
msgid "Load default content"
msgstr "載入預設內容"

#: src/components/LoadFromHashDialog.tsx:36
msgid "Load from link?"
msgstr "从链接加载？"

#: src/components/LoadTemplateDialog.tsx:157
msgid "Load layout and styles"
msgstr "載入版面和樣式"

#: src/components/charts/ChartListItem.tsx:244
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:83
#: src/pages/Pricing.tsx:75
msgid "Local File Support"
msgstr "本地文件支持"

#: src/components/SandboxWarning.tsx:69
msgid "Local saving for offline access"
msgstr "本地保存，实现离线访问"

#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:106
#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:108
msgid "Lock Zoom to Graph"
msgstr "锁定缩放到图表"

#: src/components/Header.tsx:206
#: src/components/Header.tsx:447
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: src/pages/Account.tsx:133
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: src/components/FlowchartHeader.tsx:120
msgid "Log in to Save"
msgstr "登录以保存"

#: src/components/Checkout.tsx:73
msgid "Log in to upgrade your account"
msgstr "登录升级您的账户"

#: src/components/Settings.tsx:152
msgid "Make a One-Time Donation"
msgstr "进行一次性捐赠"

#: src/pages/Pricing2.tsx:335
msgid "Make it yours"
msgstr "让它成为你的"

#: src/components/ShareDialog.tsx:483
msgid "Make publicly accessible"
msgstr "设为公开访问"

#: src/pages/Account.tsx:573
msgid "Manage Billing"
msgstr "付款管理"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:380
msgid "Map Data"
msgstr "對應資料"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:315
msgid "Maximum width of text inside nodes"
msgstr "节点内文本的最大宽度"

#: src/components/Checkout.tsx:150
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/components/charts/ChartListItem.tsx:202
#: src/components/charts/ChartModals.tsx:443
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: src/components/charts/ChartModals.tsx:398
msgid "Move {0}"
msgstr "移动 {0}"

#: src/lib/parserErrors.tsx:29
msgid "Multiple pointers on same line"
msgstr "同一行上的多个指针"

#: src/pages/Account.tsx:425
msgid "My dog ate my credit card!"
msgstr "我的狗吃了我的信用卡！"

#: src/components/charts/ChartsToolbar.tsx:97
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/pages/New.tsx:107
#: src/pages/New.tsx:115
msgid "Name Chart"
msgstr "命名图表"

#: src/components/FlowchartHeader.tsx:246
msgid "Name your chart"
msgstr "为您的流程图命名"

#: src/components/Header.tsx:102
#: src/components/Header.tsx:369
#: src/pages/Charts.tsx:100
msgid "New"
msgstr "新"

#: src/pages/Account.tsx:229
msgid "New Email"
msgstr "新邮件"

#: src/components/charts/ChartsToolbar.tsx:139
#: src/components/charts/EmptyState.tsx:55
msgid "New Flowchart"
msgstr "新流程图"

#: src/components/charts/ChartModals.tsx:259
#: src/components/charts/ChartsToolbar.tsx:147
#: src/components/charts/EmptyState.tsx:62
msgid "New Folder"
msgstr "新文件夹"

#: src/pages/Account.tsx:178
#: src/pages/Account.tsx:486
msgid "Next charge"
msgstr "下次扣费"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:414
msgid "No Edges"
msgstr "沒有邊緣"

#: src/components/charts/ChartModals.tsx:429
msgid "No Folder (Root)"
msgstr "无文件夹（根目录）"

#: src/pages/Pricing.tsx:79
msgid "No Watermarks!"
msgstr "无水印！"

#: src/components/charts/EmptyState.tsx:30
msgid "No charts yet"
msgstr "还没有图表"

#: src/components/charts/ChartListItem.tsx:261
msgid "No items in this folder"
msgstr "此文件夹中没有项目"

#: src/components/charts/EmptyState.tsx:28
msgid "No matching charts found"
msgstr "没有找到匹配的图表"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:340
msgid "Node Border Style"
msgstr "节点边框样式"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:284
msgid "Node Colors"
msgstr "节点颜色"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:385
msgid "Node ID"
msgstr "节点ID"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:134
msgid "Node ID, Classes, Attributes"
msgstr "节点ID、类、属性"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:393
#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:123
msgid "Node Label"
msgstr "节点标签"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:222
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:224
msgid "Node Shape"
msgstr "节点形状"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:297
msgid "Node Shapes"
msgstr "节点形状"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:215
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:343
msgid "Nodes can be styled with dashed, dotted, or double. Borders can also be removed with border_none."
msgstr "节点可以使用虚线、点线或双线样式。边框也可以使用 border_none 来移除。"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:551
msgid "Not Empty"
msgstr "不为空"

#: src/lib/getDefaultText.ts:19
msgid "Now you're thinking with flowcharts!"
msgstr "现在你在用流程图思考了！"

#: src/pages/Pricing.tsx:84
msgid "Office Hours"
msgstr "工作时间"

#: src/pages/LogIn.tsx:88
msgid "Once in a while the magic link will end up in your spam folder. If you don't see it after a few minutes, check there or request a new link."
msgstr "偶尔，魔法链接会被放入您的垃圾邮件文件夹。如果几分钟后仍然没有收到，请检查垃圾邮件文件夹，或者重新请求新的链接。"

#: src/pages/Pricing.tsx:83
msgid "One on One Support"
msgstr "一对一支持"

#: src/pages/Account.tsx:139
msgid "One-on-One Support"
msgstr "一对一支持"

#: src/pages/Account.tsx:268
msgid "Open Customer Portal"
msgstr "打开客户门户"

#: src/lib/usePromptStore.ts:98
msgid "Operation canceled"
msgstr "操作已取消"

#: src/lib/getDefaultText.ts:12
msgid "Or maybe blue!"
msgstr "或者也许是蓝色！"

#: src/components/ShareDialog.tsx:551
msgid "Organization Chart"
msgstr "组织结构图"

#: src/pages/Pricing2.tsx:103
msgid "PNG & JPG export"
msgstr "PNG和JPG导出"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:263
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:264
msgid "Padding"
msgstr "填充"

#: src/pages/404.tsx:9
msgid "Page not found"
msgstr "找不到页面"

#: src/pages/LogIn.tsx:306
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/lib/hooks.ts:84
msgid "Past Due"
msgstr "过期"

#: src/lib/getDefaultText.ts:17
msgid "Paste a document to convert it"
msgstr "粘贴一个文档来转换它"

#: src/components/AiToolbar.tsx:26
msgid "Paste your document or outline here to convert it into an organized flowchart."
msgstr "将您的文档或大纲粘贴到此处，将其转换为有组织的流程图。"

#: src/components/ConvertOnPasteOverlay.tsx:60
msgid "Pasted content detected. Convert to Flowchart Fun syntax?"
msgstr "检测到粘贴内容。转换为流程图乐趣语法？"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:51
msgid "Perfect for docs and quick sharing"
msgstr "适用于文档和快速分享"

#: src/pages/Charts.tsx:239
msgid "Permanent Charts are a Pro Feature"
msgstr "永久图表是专业功能"

#: src/lib/graphOptions.ts:49
msgid "Playbook"
msgstr "剧本"

#: src/lib/parserErrors.tsx:34
msgid "Pointer and container on same line"
msgstr "同一行上的指针和容器"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:103
msgid "Priority One-on-One Support"
msgstr "优先一对一支持"

#: src/pages/Pricing2.tsx:114
msgid "Priority support"
msgstr "优先支持"

#: src/components/Header.tsx:175
#: src/components/Header.tsx:453
#: src/components/Settings.tsx:121
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: src/pages/Pricing2.tsx:382
msgid "Pro starts at $2/mo billed yearly. Cancel anytime."
msgstr "专业版每月2美元，年付。随时取消。"

#: src/components/GraphTip.tsx:31
msgid "Pro tip: Right-click any node to customize its shape and color"
msgstr "专业提示：右键点击任何节点可自定义其形状和颜色"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:265
msgid "Processing Data"
msgstr "处理数据"

#: src/components/Checkout.tsx:173
msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

#: src/components/AiToolbar.tsx:35
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: src/components/ShareDialog.tsx:479
#: src/components/ShareDialog.tsx:503
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: src/pages/Pricing2.tsx:91
msgid "Pull in data from Visio, Lucidchart, CSV, or start from a template. No recreating what already exists."
msgstr "从Visio，Lucidchart，CSV中导入数据，或从模板开始。无需重新创建已存在的内容。"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:33
msgid "Quick experimentation space that resets daily"
msgstr "每日重置的快速实验空间"

#: src/lib/graphOptions.ts:20
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:44
msgid "Rapid Deployment Templates"
msgstr "快速部署模板"

#: src/pages/Pricing.tsx:65
#: src/pages/Pricing.tsx:78
msgid "Rapid Templates"
msgstr "快速模板"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:50
msgid "Raster Export (PNG, JPG)"
msgstr "光栅导出（PNG，JPG）"

#: src/components/ConvertToFlowchart.tsx:39
#: src/lib/usePromptStore.ts:109
msgid "Rate limit exceeded. Please try again later."
msgstr "速率限制超出。 请稍后再试。"

#: src/components/FlowchartHeader.tsx:64
#: src/components/ShareDialog.tsx:154
msgid "Read-only"
msgstr "只读"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:231
msgid "Reference by Class"
msgstr "按类引用"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:221
msgid "Reference by ID"
msgstr "按 ID 参考"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:211
msgid "Reference by Label"
msgstr "按标签参考"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:202
msgid "References"
msgstr "参考"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:205
msgid "References are used to create edges between nodes that are created elsewhere in the document"
msgstr "参考用于在文档中其他位置创建的节点之间创建边"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:214
msgid "Referencing a node by its exact label"
msgstr "通过其确切标签引用节点"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:224
msgid "Referencing a node by its unique ID"
msgstr "通过其唯一ID引用节点"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:234
msgid "Referencing multiple nodes with the same assigned class"
msgstr "使用相同分配的类引用多个节点"

#: src/components/VersionCheck.tsx:32
msgid "Refresh Page"
msgstr "刷新页面"

#: src/components/VersionCheck.tsx:19
msgid "Reload to Update"
msgstr "重新加载以更新"

#: src/components/RenameButton.tsx:100
#: src/components/RenameButton.tsx:121
#: src/components/RenameButton.tsx:163
#: src/components/charts/ChartListItem.tsx:191
#: src/components/charts/ChartModals.tsx:214
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/components/charts/ChartModals.tsx:187
msgid "Rename {0}"
msgstr "重命名{0}"

#: src/pages/LogIn.tsx:164
msgid "Request Magic Link"
msgstr "請求魔法鏈接"

#: src/pages/ForgotPassword.tsx:62
msgid "Request Password Reset"
msgstr "請求密碼重置"

#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:71
#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:74
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/pages/ForgotPassword.tsx:34
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密碼"

#: src/pages/Account.tsx:211
#: src/pages/Account.tsx:476
#: src/pages/Account.tsx:484
#: src/pages/Account.tsx:498
msgid "Resume Subscription"
msgstr "恢复订阅"

#: src/pages/Account.tsx:432
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: src/lib/graphOptions.ts:33
#: src/lib/graphOptions.ts:40
msgid "Right to Left"
msgstr "从右到左"

#: src/lib/getDefaultText.ts:16
msgid "Right-click nodes for options"
msgstr "右键点击节点以获得选项"

#: src/components/Header.tsx:165
#: src/components/Header.tsx:409
#: src/pages/Roadmap.tsx:31
msgid "Roadmap"
msgstr "路线图"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:601
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:602
msgid "Rotate Label"
msgstr "旋转标签"

#: src/components/DownloadDropdown.tsx:84
msgid "SVG Export is a Pro Feature"
msgstr "SVG导出是专业功能"

#: src/pages/Pricing2.tsx:110
msgid "SVG, PDF & all export formats"
msgstr "支持SVG，PDF和所有导出格式"

#: src/components/Checkout.tsx:194
msgid "Satisfaction guaranteed or first payment refunded"
msgstr "满意保证或第一次付款退款"

#: src/components/FlowchartHeader.tsx:138
#: src/components/FlowchartHeader.tsx:162
msgid "Save"
msgstr "救球"

#: src/pages/Pricing2.tsx:97
msgid "Save locally, work offline, and control exactly who sees what. No data leaves your machine unless you say so."
msgstr "本地保存，离线工作，并且可以精确控制谁可以看到什么。除非您允许，否则不会将数据传输到其他地方。"

#: src/pages/Pricing.tsx:34
msgid "Save time with AI and dictation, making it easy to create diagrams."
msgstr "使用人工智能和口述功能，节省时间，轻松创建图表。"

#: src/components/FlowchartHeader.tsx:181
msgid "Save to Cloud"
msgstr "保存到云"

#: src/components/FlowchartHeader.tsx:198
msgid "Save to File"
msgstr "保存到文件"

#: src/pages/Success.tsx:49
msgid "Save your Work"
msgstr "保存您的工作"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:110
msgid "Schedule personal consultation sessions"
msgstr "安排个人咨询会话"

#: src/components/Checkout.tsx:182
msgid "Secure payment"
msgstr "安全付款"

#: src/components/Testimonials.tsx:152
msgid "See more reviews on Product Hunt"
msgstr "在Product Hunt上查看更多评论"

#: src/pages/Pricing2.tsx:304
msgid "See what's possible"
msgstr "查看可行性"

#: src/components/charts/ChartModals.tsx:402
msgid "Select a destination folder for \"{0}\"."
msgstr "选择一个目标文件夹 \\"

#: src/components/FAQ.tsx:43
msgid "Send us a message"
msgstr "发送我们消息"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:395
msgid "Set a consistent height for all nodes"
msgstr "设置所有节点的统一高度"

#: src/components/Header.tsx:183
#: src/components/Header.tsx:414
#: src/components/Settings.tsx:34
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/FlowchartHeader.tsx:78
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/pages/LogIn.tsx:102
#: src/pages/LogIn.tsx:325
msgid "Sign In"
msgstr "登錄"

#: src/pages/LogIn.tsx:132
msgid "Sign in with <0>GitHub</0>"
msgstr "使用<0>GitHub</0>登录"

#: src/pages/LogIn.tsx:115
msgid "Sign in with <0>Google</0>"
msgstr "使用<0>Google</0>登录"

#: src/components/OnlyInEnglish.tsx:20
msgid "Sorry! This page is only available in English."
msgstr "抱歉！此页面只有英语版。"

#: src/lib/runAi.ts:120
msgid "Sorry, there was an error converting the text to a flowchart. Try again later."
msgstr "抱歉，转换文本为流程图时出错。 请稍后再试。"

#: src/components/charts/ChartsToolbar.tsx:124
msgid "Sort Ascending"
msgstr "升序排序"

#: src/components/charts/ChartsToolbar.tsx:119
msgid "Sort Descending"
msgstr "倒序排列"

#: src/components/charts/ChartsToolbar.tsx:79
msgid "Sort by {0}"
msgstr "按{0}排序"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:491
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:492
msgid "Source Arrow Shape"
msgstr "源箭头形状"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:481
#: src/components/ImportDataDialog.tsx:517
msgid "Source Column"
msgstr "源列"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:491
msgid "Source Delimiter"
msgstr "源分隔符"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:533
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:534
msgid "Source Distance From Node"
msgstr "源节点距离"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:324
msgid "Source/Target Arrow Shape"
msgstr "源/目标箭头形状"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:161
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:163
msgid "Spacing"
msgstr "间距"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:355
msgid "Special Attributes"
msgstr "特殊属性"

#: src/pages/Account.tsx:192
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:277
msgid "Start Over"
msgstr "重新開始"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:45
msgid "Start faster with use-case specific templates"
msgstr "使用特定用例模板加快启动"

#: src/pages/Pricing2.tsx:325
msgid "Start for free"
msgstr "免费开始"

#: src/pages/Account.tsx:167
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/lib/getDefaultText.ts:7
msgid "Step 1"
msgstr "步骤1"

#: src/lib/getDefaultText.ts:8
msgid "Step 2"
msgstr "步骤2"

#: src/lib/getDefaultText.ts:9
msgid "Step 3"
msgstr "步骤3"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:156
msgid "Store any data associated to a node"
msgstr "將任何與節點相關的資料儲存"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:275
msgid "Style Classes"
msgstr "樣式類別"

#: src/lib/getDefaultText.ts:10
msgid "Style with classes"
msgstr "用类别进行样式设置"

#: src/components/AiToolbar.tsx:179
#: src/components/EditWithAI.tsx:242
#: src/components/Feedback.tsx:91
#: src/components/ImportDataDialog.tsx:577
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/pages/Account.tsx:162
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#: src/pages/Success.tsx:41
msgid "Subscription Successful!"
msgstr "訂閱成功！"

#: src/pages/Account.tsx:203
msgid "Subscription will end"
msgstr "订阅即将到期"

#: src/components/Settings.tsx:133
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:512
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:513
msgid "Target Arrow Shape"
msgstr "目标箭头形状"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:438
#: src/components/ImportDataDialog.tsx:524
msgid "Target Column"
msgstr "目標欄"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:449
msgid "Target Delimiter"
msgstr "目標分隔符"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:551
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:552
msgid "Target Distance From Node"
msgstr "目標距離節點"

#: src/pages/Pricing2.tsx:79
msgid "Tell the AI what you need in plain English. Your diagram builds itself in seconds."
msgstr "用简单的英语告诉AI你需要什么。你的图表将在几秒钟内建立。"

#: src/components/Feedback.tsx:57
msgid "Tell us what's working and what isn't. Every message is read by the developer."
msgstr "告诉我们什么是有效的，什么是无效的。每条消息都会被开发者阅读。"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:251
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:253
msgid "Text Color"
msgstr "文字顏色"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:362
msgid "Text Horizontal Offset"
msgstr "文本水平偏移"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:332
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:333
msgid "Text Leading"
msgstr "文字行距"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:305
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:311
msgid "Text Max Width"
msgstr "文本最大宽度"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:347
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:348
msgid "Text Vertical Offset"
msgstr "文字垂直偏移"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:179
msgid "Text followed by colon+space creates an edge with the text as the label"
msgstr "以冒号加空格结尾的文本将创建一个边，文本作为标签"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:126
msgid "Text on a line creates a node with the text as the label"
msgstr "在一行中的文本将创建一个节点，文本作为标签"

#: src/components/Feedback.tsx:117
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "感谢您的反馈!"

#: src/pages/Pricing2.tsx:230
msgid "The beauty and magic reside in the minimalism."
msgstr "美和魔力都在于简约。"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:278
msgid "The best way to change styles is to right-click on a node or an edge and select the style you want."
msgstr "更改样式的最佳方式是右键单击节点或边缘，然后选择所需的样式。"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:465
msgid "The column that contains the edge label(s)"
msgstr "包含边标签的列"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:482
msgid "The column that contains the source node ID(s)"
msgstr "包含源节点ID的列"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:439
msgid "The column that contains the target node ID(s)"
msgstr "包含目标节点ID的列"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:492
msgid "The delimiter used to separate multiple source nodes"
msgstr "用于分隔多个源节点的分隔符"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:450
msgid "The delimiter used to separate multiple target nodes"
msgstr "用于分隔多个目标节点的分隔符"

#: src/pages/Pricing2.tsx:158
msgid "The fastest way to turn what's in your head into something everyone else can understand."
msgstr "将你脑海中的想法快速转化成其他人都能理解的东西。"

#: src/components/FAQ.tsx:29
msgid "The free plan works great for day-to-day use. If you need Pro features, it's month-to-month at $4/mo — cancel anytime with no commitment."
msgstr "免费计划非常适合日常使用。如果你需要专业功能，每月只需支付4美元 - 随时取消，无需承诺。"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:300
msgid "The possible shapes are:"
msgstr "可能的形状是："

#: src/components/Tabs/EditorTabList.tsx:38
#: src/components/Tabs/EditorTabList.tsx:39
#: src/components/Tabs/EditorTabList.tsx:49
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:38
msgid "Theme Customization Editor"
msgstr "主题定制编辑器"

#: src/pages/Pricing.tsx:63
#: src/pages/Pricing.tsx:76
msgid "Theme Editor"
msgstr "主题编辑器"

#: src/pages/Pricing2.tsx:104
msgid "Theme editor"
msgstr "主题编辑器"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:415
msgid "There are no edges in this data"
msgstr "此数据中没有边"

#: src/pages/Charts.tsx:202
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销。"

#: src/components/SvgProOnlyPopover.tsx:21
msgid "This feature is only available to pro users. <0>Become a pro user</0> to unlock it."
msgstr "只有专业用户才能使用此功能。 <0>成为专业用户</0>解锁。"

#: src/pages/New.tsx:180
msgid "This may take between 30 seconds and 2 minutes depending on the length of your input."
msgstr "这可能需要30秒到2分钟的时间，取决于您输入的长度。"

#: src/components/SandboxWarning.tsx:49
msgid "This sandbox is perfect for experimenting, but remember - it resets daily. Upgrade now and keep your current work!"
msgstr "这个沙盒非常适合实验，但请记住 - 它每天都会重置。立即升级，保留您当前的工作！"

#: src/components/LoadTemplateDialog.tsx:178
msgid "This will replace the current content."
msgstr "這將取代目前的內容。"

#: src/components/LoadTemplateDialog.tsx:125
msgid "This will replace your current chart content with the template content."
msgstr "这将用模板内容替换您当前的图表内容。"

#: src/components/LoadFromHashDialog.tsx:41
msgid "This will replace your current sandbox."
msgstr "这将替换您当前的沙盒。"

#: src/lib/getDefaultText.ts:15
msgid "Time to decide"
msgstr "决定的时间到了"

#: src/components/ShareDialog.tsx:626
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: src/lib/parserErrors.tsx:61
msgid "To fix this change one of the edge IDs"
msgstr "为了修复这个，改变其中一个边的ID"

#: src/lib/parserErrors.tsx:56
msgid "To fix this change one of the node IDs"
msgstr "要修复这个，更改其中一个节点ID"

#: src/lib/parserErrors.tsx:30
msgid "To fix this move one pointer to the next line"
msgstr "要修复这个，将指针移动到下一行"

#: src/lib/parserErrors.tsx:36
msgid "To fix this start the container <0/> on a different line"
msgstr "要修复这个，将容器<0/>放在另一行"

#: src/pages/LogIn.tsx:181
msgid "To learn more about why we require you to log in, please read <0>this blog post</0>."
msgstr "要了解更多關於我們為什麼要求您登錄的原因，請閱讀<0>這篇博客文章</0>。"

#: src/lib/graphOptions.ts:31
#: src/lib/graphOptions.ts:38
msgid "Top to Bottom"
msgstr "从上到下"

#: src/pages/Pricing.tsx:99
msgid "Transform Your Ideas into Professional Diagrams in Seconds"
msgstr "秒转换您的想法成专业图表"

#: src/components/ConvertToFlowchart.tsx:32
msgid "Transform text into diagrams instantly"
msgstr "即时将文本转换为图表"

#: src/lib/getDefaultText.ts:17
msgid "Try AI"
msgstr "尝试人工智能"

#: src/components/charts/EmptyState.tsx:36
msgid "Try adjusting your search or filters to find what you're looking for."
msgstr "尝试调整您的搜索或筛选条件以找到您想要的内容。"

#: src/components/App.tsx:82
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: src/pages/Pricing2.tsx:185
msgid "Try it free"
msgstr "免费试用"

#: src/lib/parserErrors.tsx:60
msgid "Two edges have the same ID"
msgstr "两个边有相同的ID"

#: src/lib/parserErrors.tsx:55
msgid "Two nodes have the same ID"
msgstr "两个节点有相同的ID"

#: src/pages/Pricing2.tsx:272
msgid "Type it. See it."
msgstr "输入，即可查看"

#: src/components/ConvertToFlowchart.tsx:33
msgid "Uh oh, you're out of free requests! Upgrade to Flowchart Fun Pro for unlimited diagram conversions, and keep transforming text into clear, visual flowcharts as easily as copy and paste."
msgstr "哎呀，你的免费请求用完了！升级到Flowchart Fun Pro，享受无限的图表转换功能，轻松将文本转换成清晰的可视化流程图，就像复制粘贴一样简单。"

#: src/components/FAQ.tsx:21
msgid "Under 60 seconds. Type a few lines of text or describe what you need to the AI, and your diagram appears instantly. Export or share it with one click."
msgstr "不到60秒。输入几行文字或向AI描述您需要的内容，即可立即显示您的图表。一键导出或分享。"

#: src/lib/parserErrors.tsx:45
msgid "Unescaped special character"
msgstr "未转义的特殊字符"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:138
msgid "Unique text value to identify a node"
msgstr "用于标识节点的唯一文本值"

#: src/lib/hooks.ts:88
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/lib/parserErrors.tsx:65
msgid "Unknown Parsing Error"
msgstr "未知的解析错误"

#: src/pages/Pricing.tsx:24
msgid "Unlimited Flowcharts"
msgstr "无限制的流程图"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:62
#: src/pages/Pricing.tsx:74
msgid "Unlimited Permanent Flowcharts"
msgstr "无限永久流程图"

#: src/components/SandboxWarning.tsx:60
msgid "Unlimited cloud-saved flowcharts"
msgstr "无限云端保存的流程图"

#: src/pages/Pricing2.tsx:109
msgid "Unlimited saved diagrams"
msgstr "无限保存的图表"

#: src/components/Checkout.tsx:129
msgid "Unlock AI Features and never lose your work with a Pro account."
msgstr "解锁AI功能，通过专业账户永远不会丢失您的工作。"

#: src/lib/usePromptStore.ts:105
msgid "Unlock Unlimited AI Flowcharts"
msgstr "解锁无限制使用AI流程图"

#: src/lib/hooks.ts:86
msgid "Unpaid"
msgstr "未付"

#: src/pages/Account.tsx:222
msgid "Update Email"
msgstr "更新电子邮件"

#: src/components/charts/ChartsToolbar.tsx:109
msgid "Updated Date"
msgstr "更新日期"

#: src/components/SandboxWarning.tsx:95
msgid "Upgrade Now - Save My Work"
msgstr "立即升级 - 保存我的工作"

#: src/components/SandboxWarning.tsx:56
msgid "Upgrade to Flowchart Fun Pro and unlock:"
msgstr "升级到Flowchart Fun Pro并解锁："

#: src/components/DownloadDropdown.tsx:85
msgid "Upgrade to Flowchart Fun Pro to unlock SVG exports and enjoy more advanced features for your diagrams."
msgstr "升级到Flowchart Fun Pro，解锁SVG导出功能，并享受更多高级功能来创建您的图表。"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:305
#: src/components/Header.tsx:422
#: src/pages/Pricing2.tsx:360
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升級到專業版"

#: src/pages/New.tsx:174
msgid "Upgrade to Pro for permanent charts."
msgstr "升级至专业版，拥有永久的图表。"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:204
msgid "Upload your File"
msgstr "上传您的文件"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:642
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:643
msgid "Use Custom CSS Only"
msgstr "僅使用自定義CSS"

#: src/pages/Pricing.tsx:42
msgid "Use Lucidchart or Visio? CSV Import makes it easy to get data from any source!"
msgstr "使用Lucidchart或Visio？CSV导入使从任何来源获取数据变得容易！"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:147
msgid "Use classes to group nodes"
msgstr "使用类来分组节点"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:394
msgid "Use the attribute <0>href</0> to set a link on a node that opens in a new tab."
msgstr "使用属性<0>href</0>在节点上设置一个在新标签页中打开的链接。"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:380
msgid "Use the attribute <0>src</0> to set the image of a node. The image will be scaled to fit the node, so you may need to adjust the width and height of the node to get the desired result. Only public images (not blocked by CORS) are supported."
msgstr "使用属性<0>src</0>来设置节点的图像，图像将被缩放以适应节点，因此您可能需要调整节点的宽度和高度以获得期望的结果。仅支持公共图像（不受CORS阻止）。"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:367
msgid "Use the attributes <0>w</0> and <1>h</1> to explicitly set the width and height of a node."
msgstr "使用属性<0>w</0>和<1>h</1>显式设置节点的宽度和高度。"

#: src/pages/Account.tsx:257
msgid "Use the customer portal to change your billing information."
msgstr "使用客户门户更改您的账单信息。"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:676
msgid "Use these settings to adapt the look and behavior of your flowcharts"
msgstr "使用这些设置来调整流程图的外观和行为"

#: src/components/ShareDialog.tsx:561
msgid "Use this file for org charts, hierarchies, and other organizational structures."
msgstr "使用此文件制作组织图、层次结构和其他组织结构。"

#: src/components/ShareDialog.tsx:547
msgid "Use this file for sequences, processes, and workflows."
msgstr "使用此文件进行顺序、流程和工作流程。"

#: src/components/AiToolbar.tsx:28
msgid "Use this mode to modify and enhance your current chart."
msgstr "使用此模式来修改和增强您当前的图表。"

#: src/pages/Pricing2.tsx:195
msgid "Used at"
msgstr "使用于"

#: src/pages/Account.tsx:126
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:56
msgid "Vector Export (SVG)"
msgstr "矢量导出（SVG）"

#: src/components/Settings.tsx:109
msgid "View on Github"
msgstr "在 Github 上查看"

#: src/components/FloatingTip.tsx:18
msgid "Want to create a flowchart from a document? Paste it in the editor and click 'Convert to Flowchart'"
msgstr "想要从文档创建流程图吗？ 将其粘贴到编辑器中，然后单击“转换为流程图”"

#: src/components/FeatureBreakdown.tsx:77
msgid "Watermark-Free Diagrams"
msgstr "无水印图表"

#: src/pages/Pricing.tsx:66
msgid "Watermarks"
msgstr "水印"

#: src/lib/getDefaultText.ts:4
msgid "Welcome to Flowchart Fun"
msgstr "欢迎来到流程图乐趣"

#: src/components/FAQ.tsx:28
msgid "What if I just need it for one project?"
msgstr "如果我只需要它来做一个项目怎么办？"

#: src/components/Testimonials.tsx:124
msgid "What our users are saying"
msgstr "我们的用户都说什么了"

#: src/lib/getDefaultText.ts:15
msgid "What's next?"
msgstr "接下来是什么？"

#: src/pages/Charts.tsx:290
msgid "What's this?"
msgstr "这是什么？"

#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:455
#: src/components/Tabs/ThemeTab.tsx:456
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: src/components/LearnSyntaxDialog.tsx:364
msgid "Width and Height"
msgstr "宽度和高度"

#: src/components/FAQ.tsx:16
msgid "Will my diagrams actually look professional?"
msgstr "我的图表会看起来专业吗？"

#: src/components/EditWithAI.tsx:28
msgid "With Flowchart Fun's Pro version, you can use natural language comamnds to quickly flesh out your flowchart details, ideal for creating diagrams on the go. For $4/month, get the ease of accessible AI editing to enhance your flowcharting experience."
msgstr "通过Flowchart Fun的专业版，您可以使用自然语言命令快速完善您的流程图细节，非常适合在旅途中创建图表。每月4美元，享受易于访问的人工智能编辑，提升您的流程图体验。"

#: src/pages/Pricing.tsx:50
msgid "With the pro version you can save and load local files. It's perfect for managing work-related documents offline."
msgstr "使用专业版，您可以保存和加载本地文件。这对于离线管理工作相关文件非常方便。"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:695
msgid "Would you like to continue?"
msgstr "您想继续吗？"

#: src/components/RequestTemplate.tsx:13
msgid "Would you like to suggest a new example?"
msgstr "您想提出一个新的示例吗？"

#: src/lib/getDefaultText.ts:13
msgid "Wrap text in parentheses to connect to any node"
msgstr "用括号将文本连接到任何节点"

#: src/lib/getDefaultText.ts:7
msgid "Write like an outline"
msgstr "像写大纲一样"

#: src/components/EditWithAI.tsx:216
msgid "Write your prompt here or click to enable the microphone, then press and hold to record."
msgstr "在此处输入您的提示，或点击启用麦克风，然后按住录制。"

#: src/components/Checkout.tsx:138
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: src/components/FAQ.tsx:37
msgid "Yes — send us a message and we'll set you up with a discounted rate."
msgstr "是的 - 给我们发消息，我们会为您设置折扣率。"

#: src/components/LoadTemplateDialog.tsx:139
msgid "Yes, Replace Content"
msgstr "是的，替换内容。"

#: src/components/FAQ.tsx:17
msgid "Yes. Every diagram uses balanced, automatic layouts with clean typography. You can customize themes, colors, and styles — and export as crisp SVG or high-resolution PNG that looks great in any presentation or document."
msgstr "是的。每个图表都使用平衡的、自动的布局和干净的排版。您可以自定义主题、颜色和样式，并导出为清晰的SVG或高分辨率的PNG，在任何演示文稿或文档中都会表现出色。"

#: src/components/FAQ.tsx:25
msgid "Yes. Pro supports importing from Visio, Lucidchart, and CSV — so you can bring in what you already have without recreating it from scratch."
msgstr "是的。专业版支持从Visio、Lucidchart和CSV导入 - 这样您就可以将现有的内容带入，而不必从头开始重建。"

#: src/components/FAQ.tsx:33
msgid "Yes. You can save and load files locally, work entirely offline, and control exactly who sees your diagrams. No data leaves your machine unless you choose to share."
msgstr "是的。您可以在本地保存和加载文件，完全离线工作，并且可以控制谁可以看到您的图表。除非您选择分享，否则不会有任何数据离开您的计算机。"

#: src/components/ImportDataDialog.tsx:693
msgid "You are about to add {numNodes} nodes and {numEdges} edges to your graph."
msgstr "您即将为您的图添加{numNodes}个节点和{numEdges}条边。"

#: src/pages/LogIn.tsx:178
msgid "You need to log in to access this page."
msgstr "您需要登录才能访问此页面。"

#: src/components/Checkout.tsx:100
msgid "You're already a Pro User. <0>Manage Subscription</0><1/>Have questions or feature requests? <2>Let Us Know</2>"
msgstr "您已经是专业用户。 <0>管理订阅</0><1/>有问题或功能请求？ <2>告诉我们</2>"

#: src/lib/getDefaultText.ts:18
msgid "You're doing great!"
msgstr "你做得很棒！"

#: src/pages/Account.tsx:580
msgid "You're on the free plan."
msgstr "您当前使用的是免费计划。"

#: src/lib/usePromptStore.ts:102
msgid "You've used all your free AI conversions. Upgrade to Pro for unlimited AI use, custom themes, private sharing, and more. Keep creating amazing flowcharts effortlessly!"
msgstr "您已经使用完了所有的免费AI转换。升级到专业版，享受无限的AI使用、定制主题、私人共享等功能。轻松地创建出令人惊叹的流程图吧！"

#: src/pages/Charts.tsx:93
#: src/pages/MyCharts.tsx:235
msgid "Your Charts"
msgstr "您的图表"

#: src/pages/Charts.tsx:295
msgid "Your Sandbox is a space to freely experiment with our flowchart tools, resetting every day for a fresh start."
msgstr "你的沙盒是一个可以自由尝试我们的流程图工具的空间，每天都会重置，以便于重新开始。"

#: src/pages/Charts.tsx:264
msgid "Your charts are read-only because your account is no longer active. Visit your <0>account</0> page to learn more."
msgstr "您的图表是只读的，因为您的帐户已不再活跃。请访问您的<0>帐户</0>页面了解更多信息。"

#: src/pages/Pricing2.tsx:379
msgid "Your next diagram should be your best one."
msgstr "您的下一张图表应该是最好的一张。"

#: src/pages/Account.tsx:559
msgid "Your subscription is <0>{statusDisplay}</0>."
msgstr "您的訂閱狀態為<0>{statusDisplay}</0>。"

#: src/pages/Pricing2.tsx:95
msgid "Your work stays yours"
msgstr "您的工作始终属于您。"

#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:86
#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:90
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:96
#: src/components/GraphFloatingMenu.tsx:100
msgid "Zoom Out"
msgstr "縮小"

#: src/components/Checkout.tsx:228
msgid "month"
msgstr "月份"

#: src/pages/LogIn.tsx:205
msgid "or"
msgstr "或"

#: src/components/Checkout.tsx:171
#: src/pages/Pricing2.tsx:257
#: src/pages/Pricing2.tsx:260
#: src/pages/Pricing2.tsx:317
#: src/pages/Pricing2.tsx:348
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/components/PaywallModal.tsx:73
msgid "{buttonText}"
msgstr "{buttonText}"
